火炭開始有人嗌

呼籲每位住係火炭嘅犬之子 每晚十點準時咆哮

尋晚終於聽到有人嗌 不過無人應
利申: 嗌個嗰就係我

每晚都嗌到有人應為止呀屌你老味

光復香港
時代革命

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

【重要】一人一信去聯合國要求制裁香港警察

光復香港
時代革命

樓主有d可憐